追看一整晚新聞片 發覺有一隻偽裝示威者警犬有apple watch

捉鬼效率太低
唔好俾鬼有機可乘先係重點
鬼捉人係要配合畜龍防暴
唔好落單, 注意地形, 唔好停留係轉角, 橫街窄巷視野不佳地方
簡單黎講, 防暴畜龍突襲唔到既地方, 鬼係做唔到任何行動
但我估計班狗想逼我地返大路, 要提防用水炮車